老實講 利唔好成日拉曼落水 根本你地個龍就柒到甩撚曬轆

隊隊都會笑佢個龍派咗兩球膠